「人生迷惘」ive fd 炒左覺得無面走左

做左幾年野 好唔好比多個機會自己

會落力讀

係咪我理解能力有問題

做邊到唔明呀

想當年我FD都差D炒
但唔關成續事只係關attendants
依家八大grad

讀啦 我都係做到22讀fd

其實講真...fd都炒 已經係唔關落唔落黎既問題事 唔好比藉口自己 你智商有問題or唔係讀書個飯 就不如真係算

我英文最基礎個份都fail
但我唔明fail係邊。

放棄啦，做一世地盤7仔麥記

係咪激將法後

地盤咪仲撚好搵

我覺得係我個人遲熟...到左18歲先開始識諗野。

lm

好需要人比意見我。

係咪要補交之前走佬個啲錢

投唔投資落自己到
瘋唔瘋狂一次好

22歲 你報咩科。。

你先20歲 怕乜閪

你明fail係邊你就唔會fail啦

。。。
what should I do now

fd會炒到
我覺得你諗清楚
自已想唔想讀書先啦
每日温一粒鐘書都無可能炒到
問題不在於天資
係決心

首先諗下點解你想讀書先

決心今次我實有

唔想翻基層工
想見識
但要有學歷先得

有動力就得咖啦
我果陣都係19歲先FD 宜家上咗HD就黎讀完 半工讀

但英文真係弱項
唔識寫英文文章
應該點做

點樣入手

fd 都係2皮學費 係一年唔返ft 工搵小d 錢姐

FD唔係有格式俾你背咖咩

既然你都知道自己有咩問題
應該諗下點解決呢個問題先: 英文

智商問題
首先，你要明唔係每個人都適合讀書
其次，社會係需要有人做最底層

諗清楚先好返入去讀

老老實實fd 智商80都好難炒

fd真係弱智先炒

fd都炒真係唔好上去了 只會越讀越辛苦 只好認命啦
btw加油

唔想認命

你講得好岩

英文文章佢冇俾個格式你睇咩 我讀fd果陣英文會派一堆紙俾你入面好多都係教你點樣寫嘅格式嚟，跟格式做出席率又夠點都合格嫁喎
btw，炒咗科物理 宜家做咗半年嘢 等月頭 retake

搵下自己長處先啦 專攻一方面好過乜都讀下
對水電有興趣 就去做下學徒
想讀書但英文唔得 就每日由基本學起 唔好一開始就要學到識講識寫 慢慢打番好基礎先 當你持之以恆咁做一樣野 點都有得著
利申： 同埋自己講

fd 肥左唔係有得有得重考咩
重考個陣啲老師冇幫你?
or 你有冇捉住啲老師去幫你?
自問一下 你重考有冇比力先
同埋有冇心機想讀
都冇嘅話不如唔好讀

仲有重考都唔得 真係好鬼難先做到
因為ive正路佢要求大多係背格式
同埋fd 你啲老師幫你溫個啲通常就係考個啲

好認真咁講 fd都炒
你都知一係你係弱智 一係冇心讀啦

遲開竅唔係問題 了唔了解自己先係問題
好似上面有巴打咁講
佢當初fail係因為自己attendance唔夠但佢知自己應付到啲內容
唔好單純覺得自己努力就會唔同好多
每個人叻嘅地方唔一樣
有啲人由經驗學叻過係書本學

諗下自己恆心夠唔夠先啦，依家話想的起心肝，轉過頭又放棄嘥錢嘥時間
測試

樓主認真你tg俾你大頭我睇睇
應該答到你可唔可以俾多自己一個機會

睇返fd既程度其實如果你上足堂，問清嘢，練多次，就真係幾乎滿分都可以既。
如果樓主唔俾相我睇，我就大膽推斷樓主唔應該讀。
因為我單睇樓主問嘢既字眼我都諗到你係邊一種人

見樓主話自己好有決心
但係又話覺得無面走咗
可想而知你嘅決心有幾大喇

上黎問咁多嘢有咩用
人哋答到你曉飛都冇用啦
不如認認真真諗清楚自己仲適唔適合讀書
讀書並唔係唯一嘅出路
最重要係諗清楚自己到底適合做啲咩
發展下一技之長仲好

有啲野係整定既，唔岩讀書就係唔岩讀，去做其它鍾意既野好過啦

認真 轉讀毅進 考警察好過

毅進都好既 但如果去明愛讀有無得諗

都好嘅 其實毅進都係幫到你少少 fib同體能都係靠自己
我都係11月1啱啱衰咗fib
半年後再考過
一齊加油啦

17年 6月先found dip畢業

老老柒柒睇你d文筆 講野講到1999咁 唔係讀書料